%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% подключение и настройка пакета алгоритмов
%%%
	% TODO

\usepackage[]{algorithm2e}
\usepackage{amsmath}

\SetKwInput{KwData}{Исходные параметры}
\SetKwInput{KwResult}{Результат}
\SetKwInput{KwIn}{Входные данные}
\SetKwInput{KwOut}{Выходные данные}
%\SetKwIF{If}{ElseIf}{Else}{если}{тогда}{иначе если}{иначе}{конец условия}
%\SetKwFor{While}{до тех пор, пока}{выполнять}{конец цикла}
%\SetKw{KwTo}{от}
%\SetKw{KwRet}{возвратить}
%\SetKw{Return}{возвратить}
%\SetKwBlock{Begin}{начало блока}{конец блока}
%\SetKwSwitch{Switch}{Case}{Other}{Проверить значение}{и выполнить}{вариант}{в противном случае}{конец варианта}{конец проверки значений}
%\SetKwFor{For}{цикл}{выполнять}{конец цикла}
%\SetKwFor{ForEach}{для каждого}{выполнять}{конец цикла}
%\SetKwRepeat{Repeat}{повторять}{до тех пор, пока}
\SetAlgorithmName{Алгоритм}{алгоритм}{Список алгоритмов}




